［36］點解tricity155 2手咁貴

6 7年車賣30k都賣得出
新車都係43.8k